（推爆佢！）加泰居民因為撐香港而被中國人襲擊及搶去標語

（推上國際！！中國人在加泰隆尼亞襲擊當地市民！）

剛剛睇立場新聞直播，見到有一班中國人在加泰隆尼亞聚集，手持中國國旗及唱國歌。立場記者上前問點解佢哋係到，佢哋表示知道今日有集會支持香港，佢哋要喺到表示無人可以分裂國家；之後鏡願影到幾個中國人圍住一名加泰隆尼亞女士，一名中國男子起踢跌向一名加泰隆尼亞女士，並搶去她手持的標語（上面寫了中文：「光復香港、時代革命」）及再將標語撕成碎片，行為令人髮指！！（之後有個中國女人仲推撞立場記者！）

記者訪問該名女子，知道她是土生土長的加泰隆尼亞居民，今日是來支持香港人追求民主自由！

推爆佢！！！無論你支唔支持今次Connect加泰，我地已經有同一個敵人：中國共產黨！！！

立場直播（34分鐘開始睇）：

推

好到邊衰到邊

請加秦人認識支那狗幾咁垃圾

btw立場姐姐

去到邊衰到邊

生蕃正仆街

呢班真係地球毒瘤

生蕃

加泰人屌打鳩班屎蟲啦

加泰個邊就有支那人去搞 香港呢邊就有五毛搞 有晒計劃

五毛仲要話中共撐加泰

加泰好多和理非

有網民聽到個中國男子問個加泰女士「¿cuanto te pagan? (即：佢哋比幾錢妳？）」又喺到屈人哋收錢做嘢！染出國際！！！

仆佢個臭街 垃圾人

識玩梗係推返段片 去 加泰

【加泰風波】CC台 與 波台 大和解！

加泰集會主持人計劃已呼之欲出

收皮啦 我地連登仔反加泰架

推上Twitter

push

其實咁做咪令班加泰人更加討厭中國人

暴支膺懲！沒有一個支那人是無辜的！

Twitter link?

Twitter 大軍準備

連登：唔好轉發呀！美國以為我地撐加獨呀！會過唔到法案呀！

屌手殘禁錯emote

班撚屌周圍搞搞震只會整衰佢哋個朵

我就係要呢d

推呢個，focus赤納粹點樣入侵全球

你第一句睇死我

[國際戰線] 香港抗爭動作遊戲(2)

希望各位多多支持

屌
支那人

應該要鎖國，唔好俾呢啲生蕃出黎

又有子彈

push 支那狗

罰你再推過

G 持

垃圾支那狗 請佢地飲雞尾酒啦

呢個post 好快推唔郁

本來對加泰集會都有D猶豫,咁而家真係多謝班支國人送子彈俾我地

屌啦 係當地煲大佢

支那種係全世界最垃圾嘅品種
去到邊都見到呢班毒瘤

冇出神獸?

敵人嘅敵人，就係朋友。

再推

up

條肥閪同條LV撚

再發多次~~
國際認邊個做香港代表唔到我哋選擇
而眾志事實上做得唔差
食少餐，支持佢哋推英、日、德、台版的香港人權法?

另外，大專學界

中國人去到邊都可以搞事

關佢哋撚事

中共呢著棋好撚陰濕
背後撐加獨
歐盟同美國反對
見到香港connect左美國
襯香港有人中伏connect加泰
再派人打鳩加泰人
美國唔譴責就唔撐人權民主雙重標準
一譴責就得罪歐盟
最重要係而家國際歸緊邊

希望各位手足唔好再恩將仇報

支那人真係邊度都有

成個中共專養仆街出來，仲要係一班唔知醜的人形豬。
佢地的行為只會帶來反效果，令到我地明白自由、品德和精神上的追求非常可貴。
多謝加泰人支持香港!

共產黨玩左咁多年民族主義終於要自己食番晒 我睇班海外中國人就快變condom

立場姐姐比人推撞, 人地警察幫姐姐拖

有班漢奸搞緊大台
班漢奸就係和理非
唱所謂國歌個班人
呢班漢奸係世界性

推啊

推上REDDIT 有冇LINK

連登仔反省呀, 咁易俾狗俾三毛帶到風向!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

要唔要檢討呀!!!!!!!!!!!!!!!!

中共金主？
連登仔ｏｎ９夠未

撐唔撐加泰都好
ChiNazi都係首要敵人
統一戰線

中共斥巨資收賣西方
遊說集團統戰華盛頓

【華為被禁】華為遊說費飆60倍！原來聘用特朗普籌款人 欲說服白宮

董建華基金會 擲2,240萬左右美政策
大搞政治游說 否認中共代理人

抗衡中國魔掌
組建香港既遊說團隊！

誠意推薦：

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

什麼是遊說集團？

遊說集團的工作，是嘗試影響立法者或其他持份者決定或行為，在政治角力中為服務對象爭取利益。遊說集團的服務對象，可以是國家、企業、社會團體、個人。在美國，政治遊說是極為普遍及重要的一環；幾乎所有政治操作都有遊說集團的參與。

為什麼香港需要遊說隊伍？

任何國家的政治，背後都擁有複雜的政治脈絡；包括國家政策、政治形勢、民意、錯綜複雜的利益網絡、乃至個別官員或議員的性情喜好。要在國際社會維護和爭取香港的利益，香港需要一支能具經驗和技巧，能夠有效收風、熟識政治形勢、具備遊說策略的隊伍。

Tui

支那狗

Pish

屌咁愛國唔死翻去支那？

你叫俾風向撚、陳雲撚洗咗腦叫人今晚唔好出街嘅
情何以堪？ 🥴🤡

Push

#Chinazi

見到未
大敵當前必須支持加泰

大家唔洗嬲 支那人又助攻

中國人真係特別樣衰

中國人又助攻

有冇twitter reddit link?

周圍增加敵人
中國人垃圾程度真係全世界冇第一都有第二

全球抗共

連登軍師一陣又驚美國會嬲

cls架wo真係

全球輸出小粉紅, 仇支值又升 level

呢班仆街 係自己國家霸道 出到世界以為你大曬？

垃撚圾，剩係夠膽恰鳩女人，對鬼佬就碌撚

twitter

有冇人tweet

睇左一陣，應該無，個大陸婆想擋鏡頭姐

支那人真係無處不在，神憎鬼厭
又要推向國際

cls

啲蝗蟲講加泰語

加泰人可以盡情殺晒班蝗

全球毒瘤

廿一世記的人有三不可逃避: 交稅, 死亡, 中国人

chinazi cls

推啊推

又話撐共 點解會比支那人打既？

冷處理!!!會中計

連登仔：
加泰人支持共產黨
大陸人支持加泰人

自己係咁以為全世界都係咁

加泰集會—
連登仔：中共撐加泰架！／敵人擁護即係我哋做錯！

仲話中共支持，唔connect加泰
connect左人地要香港唔要中共呀

立場姐姐注意安全

支那人去到邊都神憎鬼厭

面對現實啦支那蝗
事實係外國人自發幫我哋企我哋嗰邊

支那仔

Tui tui

強國人又七出世界！

連登仔：所羅門話唔好撐加泰 不了

請攪一場 "愛國人民回中國" 活動.

請它們身體力行回中國生活.

加泰搞獨立 Connect加泰會變成搞港獨 所以唔講得唔Connect得

柒碌支那人最後都衝出黎幫香港補飛

真係好撚肉酸

retweet!!!!!

請它們放棄外國護照.

次次都有中國人俾彈藥咁撚搞笑既

柒出國際

挑挑下加泰反華就

永遠剩係識製造敵人

人類病毒

世界害蟲 - 中國人

加泰都有立場直播

721 831 101

推到加泰人民睇到

10.26遮打 10.27尖沙咀

11.24留港投票

點解全世界都會有虫國人-_-

加泰又突然唔係共狗了

今舖真係全世界都睇到中國人既醜陋

香港人：會影響法案/會比位中共，不了

香港人爭取 自由

幫推

Connect埋加泰人之前話搞集會果啲人係鬼呢？

如果啲支那人真係禁撚愛國，就唔會走到地球嘅另一邊定居啦
支持加泰人驅逐支那人返終蟈

We connect

去到邊衰到邊，垃圾人種五毛狗。

Cc台：支持加泰有咩著數

connected

兩邊都夾好哂

真係生藩

推呀

唔洗同連登仔講啦
連登仔支持中國人反對加獨

目的達成

又係班北佬

cctai唔係反加獨?依家個風又吹緊去邊

班撚樣眼中只係得錢架咋

真係多謝呢班支共憤青 本身加泰件事令大家混曬 今鋪有呢班柒頭搞一搞 我地同加泰明正言順有共同敵人 西方世界幫香港既原因其實有一個 就係利用我地去反支共 反支拿 今次加泰終於可以同埋香港一齊反共 咁西方世界就算唔支持加泰都因為要利用佢去反共 隻眼開隻眼閉

反嗰班會當睇唔到

你割？

咁得果3000人睇到

真係笑死人

屌你老母支那狗

小粉紅真係有力成為MVP候選人
就算美國真係唔like你撐加泰
反支先係佢哋嘅主線

大陸小粉紅就真係次次送彈藥

班水泥隊會選擇性失明

Vid Not playable

有咩地方係會無蟈人

真心膠唔該睇清楚自己點俾五毛同水泥隊帶風向

Push 埋上Twitter
Tag返Chinazi

多謝支共

5毛風向撚 滲透左連登好耐
由10.5連登吹風休息 點知全部人去曬港島
就知連登正式同現實脫軌

又神助攻

去到邊柒到邊

希望加泰既勇武出手打佢老母

勇武lvl得香港3、4成
應該未識出神獸

推啊屌
推到爆
P牌都推

好啦，做野
又攞黎賤

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

唔講咁多
推俾尋日like咗推散水post嘅連登仔睇

死支那

Push !!!

Antichinazi

支那人死不足惜

支那人正一地球既病毒

無人獅鳥?我地要教下佢地先得

push.

加泰人支持香港爭取自由， 我哋無論道義上， 情理上， 都絕不可以同佢哋分割！

全世界受壓迫既兄弟姊妹， 都係我哋既手足！！！

好波！

推爆佢

真係靚助攻！

<中共>係一種絕症,無得醫.
我們可以做的,就是盡力刺激牠,把牠的暴斃時間盡量提早.
而家即刻要做的是,寫個慰問信給那位受襲女士.

有無reddit post，無我開

屌，死支那賤畜，一定要支持加泰人

正一仆街民族

We’re fighting for autonomy
While you’re fighting for independence
However we’re both the victims of CHINAZI
WE CONNECT

咁樣咪可以光明正大g持加泰
推上Twitter

Twitter/Reddit

連登仔：咁樣撐加泰咪激嬲美國過唔到法案，唔撐

屌 呢單根本冇人推 做文宣
利申英文廢

出黎喇水泥隊🍉 死撚哂去邊呀？

其實佢地咁繼續出醜係好事黎, 更加多人分別到香港同中國

Pi

但人地真勇武個班話燒就燒

咁有禮貌

有無tweet

滾出加泰隆尼亞! 滾回中国!
Sortiu de Catalunya! Torneu a la Xina!

推!

加泰排華

直正嘅國際文宣
retweet啦

推上國際

唔好睇小今晚加泰集會

同cctai一樣，眼中只有利益

，

班01狗同熱青城水泥隊縮返晒入老母閪

TWITTER FACEBOOK

痴線支那人

呢鑊真正Connect

反扯兄弟落山集會=青山派？
五毛淨係識得呢啲標籤技倆？

主辦者之一話反警暴+人權民主集會
結果英文竟然係Solidarity Assemble
當人唔識英文呃鳩人

然後出到黎全部都係加泰獨立旗

出爾反爾，假文宣呃人出黎，無恥

人地動用左全國唔同光譜力量黎幫你
上上下下動員一定多過加泰撐港極多倍
唔係話怕得罪美國

而家係陰鳩美國
恩將仇報

做人做到咁無恥咁仆街仲好意思走出黎講人道？

班大陸生番真係日日都要柒出國際
一時又話支持911襲擊，一時又話支持拆人地清真寺，人地支持香港關你撚事咩，出到去仲以為自己係世界霸主呀屌你老母，點解班低等中国人可以咁撚野蠻咁撚霸道

揼撚柒條傻閪啦

推上reddit!!